市區或新界單車撚入

如果我想買部20吋摺車451輪窄彩呔
多數凌晨踩馬路平路多

買Trinx Dolphin 2.0 約$2000
定 Oyama cr16 約$3300
好呢?

假設價錢負擔得起
大家覺得Trinx 呢個牌子如何?
係咪大陸車品質一般?

Thanks

推

摺車安全D好 我講咩你參透下

大陸車不了

可以考慮下台灣牌子
如Giant, Merida

即係寧願比多啲錢
買實淨啲即車?

同埋如果考慮第日要維修或改車
oyama既零件可能多啲?

但因為屋企細 放唔落
只可考慮20吋摺車

謝謝

有冇其他人識?

Dahon, Dawes, Raleigh

Budget可以加高就Birdy, Brompton, Tern

我預3000-4000蚊
你講呢啲都好貴
雖然我知好多人推小布

呢部簡直係經典車
又平又正
不過我想要451輪窄彩呔

謝謝

踩小輪徑 dup頭踩爽d

ching birdy 點睇?

超爆貴

有冇人同意馬路踩單車應該買第三者保險

oyama 同dahon

而家睇啱左oyama cr16

踩馬路平路買road bike好多

*正好多

最衰屋企冇位擺
所以想買摺車

Java 好D